全能的連登仔 想求一部舊里番名

個故事講一條有著紫色單馬尾頭髮的女主角去左異世界俾奴隸商人捉咗去賣 俾一個神秘組織買左因爲她係咩傳說戰士之類的但未覺醒 所以個組織要調教她令她墮落 跟著幫她整左條鳩出黎扑另一位短髮的女奴隸 跟著唔知點樣個女奴隸為左救她而死 畫風係90年代的 有冇全能的膠登仔睇過

算鳩數把啦你

Commandos

樓主全部曲線留名

去花生個post度請神啦